岩岩viutv上環同灣仔有cafe告急！

岩岩viutv訪問見呢間告急 岩岩收到政府8萬蚊吊到命

近既lunch去幫襯下

612已經有罷工 希望大家幫手

如果有片既求補

推

好多cafe都要支持

求幫手

612已經表態，值得支持

Push

push

仲有哩啲
大家盡人事